[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2602)

正win

好耐冇開了

快完

蘇格蘭

即場點買好

哈薩克第4球

重注蘇 點補好

塞浦-3
荷蘭-2x克羅地亞-2
兩條飛中哂抽1派$100

lm

先買冇入球
之後80分鐘補番個4:0

Metoo

6.5b

Lm

補腦

會唔會有人搏聖馬力

早d訓 訓訓下會見到3-4

第一場已輸

度下場

唔洗補啦 成隊屎咁 下場再戰

即場角大

聖馬力諾 (客) W

1點3.5a

8.5s gel了

3.5s

塞浦路斯 X 荷蘭 X 克羅地亞 半主

3.5/4b

大家點睇

支持

分分鐘時都唔補

主 ng ！

依家踢到幾分鐘

科威特返去打仗啦冚家產假波

70

冰多20分鍾啊屌你

完場 4:0 信不信

主訓地訓返10分鍾先

1點有重心

7.5b ok?

不信

同路 已買

Next time

刷c未

我都係

角球

準備角球雨

0100 3.5b 點輸 派錢波

主比多粒

聖馬力諾買嗰個正戇鳩

點解

真唔識入波

差4隻

3:0完

主

冇角嘅屌

4c ok?

垃圾蘇

輸咗20k 係咪要戒賭啦

奧地利俄羅斯斯洛伐克以色列穿晒佢啦

你隊蘇格蘭咁撚垃圾都有

南華都炒佢啦

自己友兩個撞頭

咁細角

笑左

代表認真踢

冇睇波 仲有冇機會有角

個廢7號 點解唔換走佢

唔覺會有

無

差一球...

入一粒啦屌

大波大角入得手

蘇格蘭波都拎唔掂真係難有角

5.5b可以入

換走左個7號

俾多一粒係咪咁難

Goal

未未

垃圾塞浦路斯都可以1.01都應該知咩料

米係

依場一定買+3 或細波

主入多粒！

刷角入波啦屌你老母兩隊垃圾

2c ok?

咪撚戇鳩

冇角，針了

蘇狗 廢撚到

冇角正垃圾唔知踢乜鳩

買10$ 客w

等收工，無角了吧

RB比波蘭波炒
頭先見走地下球客仲熱啲

入多球先啦屌你

度定下場算

一粒都冇

快撚d完啦屌你

入多球啦

40未

星期四 3
塞浦路斯(主) 對 聖馬力諾(客)
第一隊入球
客@10.50

$ 510.00

半3全4 好撚野

有冇同路

我寧願買冇入球

咁搏吖師兄

哈薩克都炒你3球 成班蘇狗仆街死啦屌你老母

15場入得一球 咁都比佢博到真係冇野講

7.5s頂多陣

0100 3.5b超重心 係咁多

正氣下盤細角

菜埔半大已入

4-0 ?

Gel得啦

40未呀

菜埔炒蛋 主w

完未

一點點買啊唔敢買受讓

3:0 4c ft

cyprus咁廢半唔半大倒

聖馬利win ok?

角細派錢

完 3:0

聖馬+3

想買1點+3又驚佢岩岩好3比0完場

3.5S咁都頂到

讓和

屌你老母狗會8點波11點前都派唔到彩搞到我買唔到下盤

半大全大通吃

角細好野

下場買咩好

真係奉勸各位手足唔好買聖馬力諾

半大 起機

可以點補

盧森保 都入佢三粒

主其他得五倍主隊又唔係勁

18倍半客

allin左全大

半大

同路

買即場角算

半場入波率0%0%0%

聖馬利反底 客win ok? 贏佢2粒

個球場咁少人睇😂

聖馬

San Marino's national team is often considered the worst national side in the history of the sport, having only ever won a single match of the 154 they've played, conceded 665 goals and scored only 23, conceding an average of 4.32 goals per game

呢場點買？

有冇手足3.5 b

+3都算啦
點解咁多人買客第一對入球同win

驗腦

半大!

我了

魚腩魔王依個朵並唔係浪得虛名

半場4:0

幾多分鐘可以收錢

1-0

10min內

Me

14 1:0 20 2:0

主隊有咩球星

？

聖馬入佢

科威特班攔坦都幾好笑

聖馬禁吊

頭兩場入球單 今場?

你睇緊邊場？

聖馬力諾都買真係戇鳩

廢撚過中岸水手

聖馬入到一粒我切柒

塞啲球員都廢廢地

歐國聯最低組別都要全敗
直布都贏兩場

比你入角細

有冇9.5s同路

菜圃 食硬

聖馬頂到幾耐呢

香港贏唔贏到聖馬

半大24

澳門都贏到

90分鐘

就今場反底

咁應該唔得掛

客隊前面個兩件踢緊丙組乙組

澳門台灣呢啲垃圾隊應該都贏

我主要唔係輸波上面 不過你都可以當我燈

入波未？

塞浦路斯呢場出個龍黎做咩？

罰企

客隊靠反擊，不過無支援，0攻力
主隊靠禁區邊9斬
下半場等主隊攰買大好過，其實上半場都幾難入波

有一次 shot on target

技術低過一定程度，應該已經無乜分別
到時就鬥身形沖撞，我諗澳門更廢

半大死撚左啦

客差d入

聖馬力諾隊雖然有參加每屆歐洲國家盃和世界盃足球賽的資格賽，但從未獲得一場勝利。他們至今只贏過一場比賽，那是在2004年一場與列支敦士登隊的友誼賽中1-0擊敗對手。

1分鐘入你兩粒呀

半大已死

大波已死

客贏波未

點贏

客一射一中龍個心跳好快

人地哈薩克10分鐘入咗兩粒啦 加油啊 塞浦

點解可以無c 主隊踢緊乜

買咗客隊fg 80

澳門有幾件西洋仔
聖馬力諾都係啲南歐矮仔
未必唔夠撞

半大未呀

買左半和

客fg點買落手近唔知幾多場未入過波

10.5gg

不停掃細c 高水掃到落3.5s 先肯停手

重注

200有幾重

買左-3個啲
應該中晒馬會伏

呢場等下半場再買喇

聖馬反底

中左就fatfat

入波未啊

主都幾廢下
00死幾多人

近30場,勝0平1負29

9.5ssssss

-3 jump

準備近31場,勝1平1負29

主真係垃圾

熄燈囉

12mmm

大波又死

贏1粒同4粒都係拎3分咋

1:0

12m

456未

Goallllllll

比多粒

456 la

輕鬆

主fg fatfat

快手456啦 唔洗屌

要靠12m

-3針埋

我連屋租都推左落半主果度 好彩

比多粒有屌用，比多3粒啦

比多粒我
好想射精

想知係咪要大炒

快手俾多球

要12M先入到 你話呢

90炸

快手秒goal啦

有1就23456

主fg 1.01喎

好快打少個，20分鐘4黃

蘇格蘭讓返個位俾聖馬啦

1.05

買主勝有 1.01

放一億就有 1百萬

必贏

入多粒先

生生性2:0好

4:0ok?

2:0

又12m

又12m？

每次聖馬力諾出場都有人買 真係引笑

12 m twice

半大 cashed

準備射12m射到開-3

Yeah

半大cashed

4:0未

輕鬆半大

收＄

2個12m

Cashed

半大手足全面進場

12m都一撚樣樣
以為重播

又PEN

對面龍門嬲到傻

下盤手足絕望未
12m到開上盤

3pen未

隊魚腩放棄未

係咪最輕鬆既半大

入到禁區扭到兩下，你唔係入就一定有12m
屌你客隊真係攪笑

講左買聖馬力諾做乜

真係好撚廢㗎

聖馬唔單止係廢
直頭係打電話問fd黎唔黎登腳既feel

全大埋ok?

1c

聖馬力諾見主班仆街唔識入波，瘋狂送12M

1cccccc

幾年前 聖馬隊波 有d做差佬 有電器鋪老細 有送pizza

easy

7.5s點頂

3:0

3-0

3

-3想gel

想問全大gel唔gel得

主其他 希望開到

原來真係廢

一有角球就入

好彩冇買到下盤

魚腩真係魚腩，話畀人入就入

唔好刷c啦 完波啦

gel硬啦 同主有關既都gel得

Cup到派50

屌 聖馬好似我玩緊手機fifa咁 係咁紅比對家

咩中位數，宜家應該得6.5大未gel 得囉

角大呀

成個國家得三萬人 一條屋村 對國家

-3球

有冇手足追主ng

2.5大岩岩見到有1.6倍

入波好啦 咪刷角

對面龍門好慘

1.14買黎做咩

不如唔好派

唔好刷啦 仆街

買左5比0 唔好入咁急ok?

轉個頭就入3粒

咁派70

客其他一千賠 上樓機會唔會成日有

賽前主其他5倍幾

刷咩角

好心就唔好報名啦
好慘

-3

5：0半場啦

主其他1.71

-3未

2c

度定下場

6.5s點頂

半場主5:0,50倍 主其他100倍

咪撚再刷角

角細既手足腳震未

聖馬力諾 總人口：33,285人
等於香港兩條大型公共屋邨人口，即係街坊聯誼會既足球隊實力

即刻完場算啦 下一場 唔該

主隊入2球條友被換出

5.5S 入貨

下場要踢比利時呀大佬

4-0

咁仲衰過call fd踢
應該係call親戚踢

驚咪補飛囉

4:0未1 想半場confirm全大收錢

4:0

難得有機會帶帽都要換

全大Gel

派錢

班仆街都唔撚係踢波

-2

世界波

屌要見識半場主其他了

下場努力

應該係問隔籬屋明仔落唔落去鬥波個隻

你落去踢都世界波啦

係咪on9

主其他

塞浦路斯有機會今晚刷新紀錄

半場50主其他先係上樓餐士

cls 依場波不得了

買撚左5：0

30分鐘中晒半大+全大

認真學界冠軍打唔打得贏依對野？

場場下盤咩

屌，係咪踢波大

主其他 @1.13

入幾多隨便 唔好再刷角

星期四 3
塞浦路斯(主) 對 聖馬力諾(客)
下一隊入球(第5球)
客@6.60

$ 510.00

揼春唔敢買大d送錢

6.5s頂撚住

4:0入波球員，入波後即刻被教練捉住講嘢

咁又唔得... 學界會睇到人尷尬

代表馬會多謝你先

點會唔得

輸還輸，聖馬力諾好小可輸到7粒以上

師兄，收一收手喇

入7.5b先 唔中問我攞翻

好少可

6.5b 得唔得

中國下次重金請依隊啦

31分鐘 4球
90分鐘？

1.001cashed

呢場真係送錢 買得小 比人屌

角球就頂到，入波就凍過水

又一位善長仁翁落力支持馬會慈善服務

照買中國對家 未驚過

點解呢隊野仲可以係到，係唔係報名就參加得

你有睇即場就唔會買

魚腩真係魚腩嚟，可必咁買呢

客踢意乙喎

點解仲要迫人地出黎踢國際賽...冇性

Cls 下盤終極驗腦

下屆中國盃 球隊

俄羅斯 斯洛伐克 波蘭 有冇同路

無睇一陣4比0..

一齊上船了

波蘭對左

推左落半主, 唔夠膽買半大...

又要等到3點9

3C

買半細 自己都忍唔住笑

終於禁屌,爽

456

有睇即場嘅巴打一定見到
個cam 影住佢，以為佢慶祝，點知係教練捉住佢講嘢

學界啲空中插花都玩殘對面

作客咁耐都係得一場10-0渣喎

入左咁多波
仲刷咩角啊

1點後上盤

但係咁渦，要唔入波你控制一個前鋒有乜用
要失波就要搵後防

而家開始唔入轉刷角
BTW見到你個名

聖馬應該只可以贏到中國

入波仲刷 係咪傻撚左

入兩球個前鋒已換出

除左俄羅斯都同路

波俄對左

半場gel入球大....

冰封角救救我

比利時讓到咁深？

4C

開場緊係要做下樣，做到夠味要冰入球囉

哇 唔撚係啊

刷你老母咩...

讓3粒會唔會深啲

咪刷啦

少少
聖馬力諾係畀中國護照免簽證
不過聖馬力諾成個國家俾意大利包圍而且冇機場又冇口岸
所以個免簽證係冇用

有咩賽果要控制，大波同-3都開哂

角細跳船

no goal了

屌你老母仲刷

9.5都走左啦喎

冇kdb冇Lkk喎

落goal跌得好快

入波啦屌

買細唔賽前買
我想等即場角大再低啲中位數點知刷角

7.5s 角定球呀講清楚d啦

all in no goal

禁屌點會無角

最多6.5/7

2倍入左手 震緊

澳假...

講緊角

講到似層層咁，咩控制賽果

no goal直插緊

下半場可以點補飛

HT 4:0 4c

快啲報警拉人啦

9。5倍直插

買左即場細波係咪驗腦

Dllm 咁大個仔第一次見10.5 入球大細

羊硬

係咪好似上次psg對紅星咁，有人買左贏四粒

4角完啦好嗎

角大屌頭先場蘇格蘭害我輸錢
呢場我要拎返屬於我嘅嘢

上半場16射 出晒水勒

仲要腳震多9個字

呢場澳假回左我2個月血

依加又嘔突

就係冇 上場國際賽輸瑞士2-5

所以邊讓到俄仔咁深

奧地利 有無同路

不了 信利雲+新利雲

其實7.5 6.5s都針撚硬
可以點補

訓勒

All in 8.5b

補眠啦你

唔洗補 信念冇角

單邊屌打通常多角

賭呢場同過澳門玩大細差唔多

白俄羅斯 同路人？

寧願去澳門玩好過
如果輸假波係輸人哋

同路 唸起世盃ge波蘭已經唔會再會

何

贏4粒搓下波完啦

禁屌

梅頓斯夏三已經夠做

白俄唔同俄 荷蘭唔會炒唔起掛

買

細爆炸頭好似有傷 比利時人腳幾殘下

兩球12m 下半場留番d力打下一場啦

Ng

波蘭換血架啦

無入球

角細jump

All in愛沙尼亞

聖馬都開即場一陣入反球爆收息黨唔奇

7.5s頂住

5C

9.5s 頂到?

豬了

5555

6C

頭先嗰場贏波唔刷c 呢場就繼續刷

666

角細可以早d瞓
gd nite

次次一黎就連c

啱啱開波就爆角

補番角大

唔好刷啦

8.5S針得

8.5s點頂

睇返客隊往積一比人禁屌就會送10幾個角球

下半場刷角開大

無啦 40完

角細穩定啦 放心

睇左半場都見客係咁送角

角細24

想入9.5s

面子球5-1

7C

5-0

5:0

對上一次見你推上100k 都好似好耐

-3 gel

仲話乜撚野控制賽果

屌50 我買咗無入球

一有角就有波入

其實菜蒲呢隊野知唔知咩係禮貌

希望訓醒收錢

80分鐘之後面子球

祝你賭場得意

咪撚7再入

7.5s

煮其他未

咪係，刷乜撚野呀

8C

乜撚都大 越大越好

客隊究竟有無掂過個波

屌刷乜鳩啊仆街

聖馬力都有老母生

岩岩入完波就有C???向自己底線踢?

80分鐘可追入球大

9.5b

屌等唔返8.5大

科威特對尼泊爾0:0
10倍和波
13倍冇入球

無啦啦連角嘅

咁雙喜臨門

係

開波9.5s未補飛想喊

角細黨全覆沒

8.5s 信念冰角

無啦啦連c

9c

痴撚線咁撚多角

開始妹波未

9角

9.5b gel 主刷刷刷

咪又係細 撚9你地即場追大

頂多半個鐘啦

爆哂d角細

5-0咪撚再入

自己睇返歐國聯往積知客隊咩料

贏緊5粒仲刷，dllm

9C

Zwolle vs Dordrecht籃球
-10.5 1.88 1.89

無路捉

角放題

其實買即場細仲好過買賽前

爆到咁 緊係追角大

差1粒

9.5s又針埋正

角大追到12.5b就停手了

入多粒 唔該

入撚咗13.5b

主隊識唔識禮儀

中出好舒服

7-0未？

事後孔明

人地半場出左 做咩姐你

哈 我中場補咗9.5大 角球唔會輸錢啦

成班業餘鳩踢

咁既波都竟然有睇LIVE 抵你贏

9.5s可以點補

11.5s?

我都諗緊 主ng好唔好

睇定下場

補細

唔好追細啦，一陣客又屎忽痕送角

講撚左唔好買聖馬力諾

都仲有人買真係戇鳩

刷角未？

下盤點補

買嗰啲真係啱啱賭波

角細穩啦

你咁樣反水gel好咩

刷角啦

咪撚到入 比下面

小博大有咩問題 一陣客真係贏左咁點？

你喜

比多球先

10.5 s頂唔頂到完場

我覺得可以

頂到

停緊c 9.5b都驚驚地

手持9.5s
利申隻手震緊

買完主其他 補唔補no goal

買撚咗13.5 刷呀屌你老母

咪撚扮啦9.5b

國家窮嘛

硬係覺得佢吸夠飛就黎了

9c完啦 停哂

其實9.5s死緊

補唔補飛好

塞爾維亞都係既如果佢冇一分為二應該都幾勁

10c

10角

10C

爆炸

11.5s震緊

係就狂刷啦 屌你老母

咁多人話頂到睇黎要買角大

正氣波, 大波加角大

見到明亮都知出事

有冇人搏80分鐘面子球？

比多球 屌 唔係又要補飛no goal

入多球呀屌你

整多三球角啦

單刀都唔入 廢到

不了

冰封

差1球 假波

10分鐘3c 是奇蹟

11c

11角

比多粒啦屌

求求你連c

11C

差兩球

10.5角goal

補左11.5b

差一球 屌你 快撚啲入波

認住呢隊賤種送角隊先

整多兩球角啦

夠膽再連c

下球博下

差1球 dllm

快d 13c啦

-2c

妹？

12C

快14c

屌11s爆埋

差一球c

呢場玩角玩死人

比多c

走地輸死人

頭先11.5大有3倍

8.5s 9.5s 11.5s

快d 13c

13 14 15

快多兩個

仆街爆撚左角唔知點屌你老母

入多2粒ok?

比多角

唔會再有呢隊走地同角賭

屌你老母
爆左就繼續刷啦
唔好比我見到中角膽ok?

差一粒c啊

世界第二讓-2 點睇

唔差在比多c啦屌你老母

買主其他實好慘

俾多粒啦

快c啦 你老母

屌你老母5:0停晒手 角又撚鳩手足

最撚仆街係入5球就停撚鳩賭仔

又係差一粒 dllm

完？

入球 角球都差一球 我真係戒賭算

想問下大家手機上咩網睇C最快

買完連入2球 心諗點解唔一野射哂落主其他 都好撚彩

我屌你老母差一粒

LIHKG

加幾耐

屌5球就唔撚入

應該一分鍾

4分鐘

屌佢老母又角膽11a

比多球

準備入波

拿拿臨比多角

比多角等我唔好眼怨ok?

好想知買聖馬力諾嘅人係咩心態

角啊

求角 刷多角啦屌

要多隻角

好撚嘢
一晚針撚晒 清晒袋

Bet 365??
有無得睇現在多少角

唉

我識補角大 但補完打和 補大波大注就死

半大贏輸突返落角屌

咁都開唔到主其他

閪撚到

屌你老母爆完我角就唔刷

比利時奧地利有陣未？

11.5s受害者

12角完？

賤種隊死全家

殺無入球同主其他 屌你老母

Ys

塞浦路斯全隊仆街死啦

allin左6.5大

屌 睇好3.5大唔買
之後補5.5/6 6.5/7細
頂撚到我
以後信自己

克羅地亞-2派錢

咁都無12M？

玩角係咪都玩即場好？

無啦啦衝動all in
算啦 再玩過

荷蘭克羅地亞半大2x1算

真 對面隊野聽都未聽過

唔係，頭先我原本想買角大，但陣心思思想等中位數低啲結果無買，仲要輸臨尾入球大

今日不宜賭波
好彩第四球no goal爆左補左第五

悉尼神鋒 真高仲打緊奧地利國家隊

Gun

All in 克羅地亞-2

好嘢 世界級12角
7.5s 8.5s 9.5s 11.5s
幫我清到戶口10蚊都冇

我應該補番no goal 補救下 冇補到

得唔得呀

賭欖一定死lol, 平注啦

傷

一場唔應該買太多注

荷蘭強陣到 好想買

慘

邊到睇

荷蘭大炒

救世水
波蘭半客

荷蘭強陣 但白俄防守好似唔差 依場skip算

外圍賽有冇台播？

屌你老母買條2串1睇下係咪咁燈

Icable

信你啦

奧定波

。。。

亞塞拜然國家足球代表隊是亞塞拜然的國家足球代表隊，由亞塞拜然足球協會管理，現時屬於國際足總及歐洲足球總會成員國之一。亞塞拜然至今仍未參加過任何國際大賽的決賽圈，無論在世界盃及歐洲足球錦標賽外圍賽階段從未取得過出線資格。

All in 摩世一

比利時果2兄弟都正選

克羅-2要硬

俄羅斯都勁嫁
你諗下班痴線佬世盃個時爆足90分鐘

兩兄弟都一撚樣好鍾意拎住個波拎到死位先想傳

主場唔同啲，而家呢啲盃應該無咁上心

阿塞拜疆都未聽過

買咗兩次 Total 1000 齊贏

我個時係俄羅斯酒吧睇
D俄佬興奮到傻撚左

0345 咁多場 冇一場睇得岩 訓得

求大家，比利士角大

[red救[/red]

全世界都睇好-2 我都支持下

睇世盃前訪問，個個俄羅斯人都話國家隊好廢唔睇好

點知食哂春藥咁

真係有食

仲要過期個隻

買克羅-2不如等即場2.5b仲好

比串奧有冇同路

師兄有冇link睇比利時？

me

我個時都睇到呆左 勁撚跑得爆得

波蘭派錢波？

Is

波蘭 w

睇落似係

全中派$200
中左先派

以色列定波蘭好

波

俾啲刺激大家好無？

又幾剌激

樓上我屌你老母臭系

巴打。。

( Show Blocked User - 呂不韋 )

以啦 波好鬼

樓上上

輸波輸到傻咗

Ok咁買以色列

波post咁多痴線佬 祝呂不韋買咩輸咩

祝呂不韋買咩輸咩

LM good luck

On9仔 以為隻momo可以嚇撚到我波台法蘭西斯咩

比利時大c
估計有13+

我啱啱睇到嚇到瀨屎然後就輸到仆街鳥
所以同大家提提神

北愛半大

仲敢話比人聽 咁驚番入老母個閪度啦

我又何嘗唔想返入老母個閪到呢？
日日屌波屌馬唔攰咩

Peppa pig仲得人驚啦

Thomas仲得人驚啦

荷蘭半大

照鏡夠得人驚啦

呢個係你姐

荷蘭1:0

不 我靚仔

比番張圖人啦

半大荷蘭上

買左乜?

俾我幫你賭好過

半大未

克羅地亞 入波未-.-

其實你長追一對/對家都唔會輸成咁

有無邊位清睇到克羅咩環境？咬唔入？

比利時1:0

克羅地亞 究竟搞緊乜

Goalllll

13年前我都試過一個星期輸170萬
我明

比1:1

秒和

求克羅地亞半大

針

25古笑死人咩

荷蘭入未

追角細輸到仆街

25圖

克羅半大針

克羅地亞-2 molamola

poland 3c

仲要比人入先

克羅地亞屌多球

正 對家入先克羅半大有機

克羅地亞針

波蘭大角？

咁樣送個波俾人

唉 今晚輸埋唔賭了

克羅對家30倍w

s

25古係咪係皇到俾人炒到冇哂信心

原來阿塞拜疆個教練以前係克羅助教

連登大船又出事？

半大gel

屌 克羅同荷蘭 我簡左 克羅

克羅半大未 差你

荷蘭半大goalll差克羅

荷蘭2:0

會半大的

買左入球單 希望3:0 收哂

全部半大啦唉

荷蘭咁撚正氣嘅喂

5X5 頂撚住

比利是上盤係咪已死

唔入波唔知踢黎做乜 十場有7場一粒都冇

克羅唔入比人入啦

問題買親都係啲唔爭氣嘅 克羅 爭氣

克羅醒少少啦

以色列同slow fuck入未

克羅 生性d啦 你排第四架

克羅01

奧地利個場是但入粒啦屌

買親波蘭就00 上年唔買半場整2 3粒

56k

克羅求你快入一粒

poland 5c

唔入踢黎做乜

克羅開到-2
比利時贏盤 派一個500

我